罷工之後唔升級，罷完同打完飛機冇分別

當你全港300幾萬人都罷工
第二日照返工，咁同打個八號風有咩分別？
打風年年都有幾日，而且係全香港收晒皮
但影響只係輕微，落左波第二日一樣做返奴隸

你唔持續去比壓力係冇撚用的
你罷一次，冇反應
下星期就繼續罷一日
再冇反應再下星期就罷二日
當去到罷四日工時就hold住一星期罷四日工

點解唔推到一星期七日都罷？
你係老闆立場諗，一個星期七日都唔返同炒左你
有咩分別？你返唔足工幫公司搵錢，都總好過請過新人，而且好多人始終要靠份糧生存
你一開波要人拋開飯碗支持係好困難，但按步就班
去令市民習慣就易好多

而且香港人係好容易習慣的，所謂負面感覺
幾唔滿意都好，慣左都係吞返落肚

就好似黑警開槍一樣，如果唔令到市民覺得習慣
罷工咁我地注定冇運行

推

如果唔持續做落去

同比D掌聲自己

階段性勝利

有乜野分別？

睇下星期一搞到咩效果出黎先啦～

就算推到後期
一星期返三日工
Keep住份工老闆都一定寧願
返少D好過請多個人

當然如果參與既市民唔多
影響既層面唔夠廣，有乜下一步都係嘥氣

另外可以預期，政府都肯定係濫捕同恐嚇
黑警越係散布白色恐怖
政府越係龜縮，就等於比燃料同合理性罷工呢個行動

其實最理想搞罷工應該係元朗恐襲後一星期內

係。 不過依家都好，警狗橫行無忌，亂開槍亂拉人，公務員亦大聲勢，再罷工。
應該效果會好，然後比d時間對家再亂黎亂拉人。
再升級再大罷工~

每星期一
都三罷直至成功回應訴求為止

推 升級

推推推推

請統一口徑！！！
唔好用偏激、嘩眾取寵既做法
一定要客觀而且清晰列出

非禮及意圖強姦
高處暗位開鎗暗殺

用字好重要，否則只會令人覺得你只係洩憤同作大
請準確地列出所犯罪行

麻煩各位文宣手足！！

同意

林鄭講既野係我地要改善既位，要留心聽